大家放心，他日香港獨立，第一時間拆撚左港鐵幫大家出返啖氣

偷文狗

拆佢有撚用咩
到時地面仲塞過曼谷

充公佢就差唔多